sun mobile完約想轉台轉名

syn mobile 30號完約想轉台同轉名
個電話個名係我老豆唔想煩到佢要佢陪我出嚟
想問下佢唔係現場有冇辦法轉台同轉名

SmarTone9月最Update優惠

💡💡我們為你提供專門服務💡💡
❌❌唔洗周圍搵，尋找方便你既地方❌❌
✅✅立即搵我✅✅
🔥🔥🔥火速查詢🔥🔥🔥
🤩🤩太多字唔想睇直接聯絡我，尋找合適你既月費👐👐

Telegram ：

Whatsapp：

🚀🚀5G極速計劃🚀🚀
1️⃣卡優惠價$398
🌈100GB本地數據🌈
2️⃣卡優惠價$518
🌈100GB本地數據🌈
3️⃣卡優惠價$638
🌈150GB 本地數據🌈
4️⃣卡優惠價$758
🌈200GB 本地數據🌈
5️⃣卡優惠價 $878
🌈250GB 本地數據🌈

📌📌重點額外上台優惠 ： 📌📌

🅰️ $1000 手機及配件折扣

🅱️$1000 月費回贈
🤫無論🅰️或🅱️都能享有以下優惠🤫
☝️每月2GB 大灣區
✌️送 24 個月中國內地號碼「智2通」
🤟無限通話分鐘
🖖加$80 無限數據
🤚數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據
🤙免費Free 住傾

Telegram ：

Whatsapp：

🔥本月個人4.5G計劃熱賣🔥
👑👑No.1️⃣ 👑👑
✈️✈️✈️4.5G 個人全速計劃✈️✈️✈️
📶📶王者煲劇打機快穩暢📶📶
🍾🍾優惠$238 🍾🍾
Plan1️⃣. 16GB本地數據
Plan2️⃣. 12GB本地數據+2GB大灣區
計劃詳情 請快聯絡

Telegram ：

Whatsapp：

✌️✌️No.2️⃣4.5G個人✌️✌️
4.5G 真無限2mbps
👐👐基本$98👐👐
⭕️utube 睇新聞 性價比之選

以上手機計劃需加$18行政費

計劃詳情 請快聯絡

Telegram ：

Whatsapp：

🤟🤟No.3️⃣21mb個人計劃🤟🤟
首5GB 21mb,5GB後128kb
🤟🤟基本$88🤟🤟
5GB後可加$18 轉2mb

以上手機計劃需加$18行政費

計劃詳情 請快聯絡

Telegram ：

Whatsapp：

📖🏫大專校院全日制月費推廣🏫 📖

Plan1️⃣. $128 首12gb全速，其後128Kbps任用
📣轉台 免$18牌照📣
📣📣另加$70蚊增值真無限

Plan2️⃣. $98 全程2Mps
📣轉台 免$18牌照📣

計劃詳情 請快聯絡

Telegram ：

Whatsapp：

👬👨‍👩‍👦👨‍👩‍👧‍👦另有多款家庭月費計劃👬👨‍👩‍👦👨‍👩‍👧‍👦

2️⃣3️⃣4️⃣5️⃣卡家庭月費組合

查詢專線

計劃詳情 請快聯絡

Telegram ：

Whatsapp：

🔥🔥重點推介🔥🔥

❌❌家居裝唔到寬頻點算好❌❌

⭕️⭕️為你推薦5G /4.5G家居寬頻 sim Router⭕️⭕️

價錢/注意事項
支援指定Model Router
ZTE MC801A ($2160)客人購買

陸續會於以後增加
_*好處：無需上門安裝 無需搬遷 一插即用*_

📶📶Sim Only住宅🏠用戶📶📶
原價$238 每月$90rebate
👍👍👍月費$148 x 24個月合約👍👍👍

自行購置指定型號Router
200GB Date 其後 FUP* 公平使用原則

🚄🚄🚄🚄🚄🚄✈️✈️✈️🚀🚀🚀
如5G 接收信號唔到 會轉洛4.5G 使用

查詢專線

計劃詳情 請快聯絡

Telegram ：

Whatsapp：

‼️優惠均受有關條款及細則限制 ^
‼️不同時段會有不同的優惠^

🍾🍾🍾歡迎開心分享🍾🍾🍾

一堆bot都唔係答我問題

SmarTone 4.5G/5G 優惠月費

優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🚅地鐵📶拒絕Loading 保持一直穩定在線🏃🏻‍♂️

💫SmarTone👬🏻愛立信基站🕺🏽💫
💫🔥迎接5G 成就未來🔥💫

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
簽約地點時間 由你話事😍
服務為你做足💯分👍🏽👍🏽👍🏽

🔥萬眾期待5G計劃🔥
$357 / 100GB（最多滾存 500GB ）
+2GB大灣區數據（最多滾存 10GB)
👫2人 $477🌷100GB +2GB中澳
👨‍👩‍👦3人 $597🌹150GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👦4人 $717 🌻200GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👧5人 $837🌸250GB +2GB中澳

🚀全速4.5G計劃🚀
$238 20gb+0.5GB大灣區數據 4.5G全速
$296 真.無限4.5G +2.5GB大灣區數據

💥大專生優惠（免$18牌照費）💥
$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
(可另加$70蚊增值真無限，可逐個月加，不設合約)

🔥登6非凡計劃（年滿59歲）🔥
$168 無限上網 首8Gb全速，其後768Kbps任用 永久免$18牌照費

優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🌟4.5G基本月費🌟
$98/月 全程2mb無限（不再限速）
Youtune 720P ig Facebook
絕對順暢👍👍
$88/月 (首5gb 21mb期後128kbps）
（+$18/月 升級5gb後2Mbps任用）

💥企業員工💥
💥最新4.5G家庭共享計劃💥

🌟$265-2 Sim👫
🌟8GB全速本地數據
🌟加$238升級無限數據

🌟$381-3 Sim👪
🌟12GB全速本地數據 BB
🌟加$198升級無限數據

🌟$490-4 Sim👨‍👩‍👧‍👧
🌟20GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$178升級無限數據

🌟$715-5 Sim🖐🏻
🌟40GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$108升級無限數據

##以上計劃需每月另加$18牌照費##

🌟光纖上網 低至$88/月 歡迎查詢🌟

查詢預約：

優惠受條款及細則約束

提提你,根據唔同時段,公司可能會有唔同優惠!感謝你的查詢

🔴 SmarTone 🔴 9月
個人/家庭/企業員工/大專生 plan✨
💥💥全新5G 寬頻💥💥

唔想睇字 直接搵我報價🤝

🌟4.5G 經濟煲劇🌟
💰$98 24個月
❇️全程2mbps 真無限
❇️2000分鐘
(企業員工特享$81💥)
需付$18行政費

❄️4.5G 抵玩之選❄️
💰$88 24個月
❇️首5Gb 21Mb後128kbps
❇️2000分鐘
(企業員工特享$74💥)
+$18 升級5Gb後2Mbps 真無限
需付$18行政費

📙FullTime大專生計劃📚
💰$128 24個月
❇️全速12gb後128kbps
❇️無限分鐘
❇️+$70可升級全速真無限♾
(恒生卡特享+40升級無限優惠)
(攜號轉台免行政費)

🌟🌟🌟星級推介🌟🌟🌟
🔥🔥🔥4.5G 全速個人Plan🔥🔥
🚫原價$298 30個月

限時優惠 $238💥
❇️無限分鐘
2揀1 優惠:
🅰️16Gb本地+0.5GB大灣區
🅱️12Gb本地+2GB 大灣區
❇️+$58💰升級本地真無限🚀🚀
需付$18行政費

😈😈😈加享推薦人優惠🤝
(受條件約束 歡迎查詢🔍)
------------------------------

5G 全新plan🔥🔥 新客戶上台
限時💰$1000月費/機價回贈😈
⚡️加設企業員工價⚡️

✨單人: $332/ 100GB

2️⃣sim 100GB/月=$452 ⚡️
3️⃣sim 150GB/月=$572 ⚡️
4️⃣sim 200GB/月=$692⚡️
5️⃣sim 250GB /月=$812⚡️

🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟
❇️24個月+ 分鐘無限
❇️送每月2GB 大灣區
❇️送 24 個月中國內地號碼
❇️加$80 可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約 可隨時加減
❇️數據用唔晒,可滾存至往後月份
(最多500GB 本地 & 10GB 大灣區)
📍需付$18行政費

傳送門直接搵我:
😎

💥Wtsapp:

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

全新4.5G 企業員工 家庭Plan 😈
可選2揀1優惠🅰️/🅱️
(歡迎新客/續約升級)

2️⃣sim 💰$265
🅰️ 4GB + 1.5GB大灣區
🅱️ 8GB
+$238 升級全速無限
❇️2卡無限 $503 💥

3️⃣sim 💰$380
🅰️ 6GB + 1.5大灣區
🅱️ 12GB
+$198 升級全速無限
❇️ 3卡無限 $578 💥

4️⃣sim 💰$490
🅰️ 20GB + 1.5大灣區
🅱️ 23GB
+$178 升級全速無限
❇️4卡無限 $668💥

5️⃣sim 💰$715
🅰️ 40GB + 1.5大灣區
🅱️ 43GB
+$108 升級全速無限
❇️5卡無限 $823💥

📍30個月合約
#優惠受條款及細則約束
#需付$18行政費

-----------------------------

✅最新 企業4.5G全速plan🆕🆕
💰$190 30個月
2揀1優惠:
🅰️ 9GB本地數據+0.5GB大灣區
🅱️ 8Gb 本地數據+1Gb 大灣區
需付$18行政費

-------------------------------
SmarTone 全新5G寬頻💥💥
🏡🏡村屋唐樓救星🏡🏡

家居寬頻 sim Router
必須使用指定Router: ZTE MC801A (香港用)
✅無需上門安裝 一插即用
(地址歡迎查詢😎)

住宅🏠
原價$238 每月-$90
💥$148 x 24個月
同時申請可優惠價$2160購買指定Router
(公價$3098)

💥💥💥平均$238 💥💥💥
✨200GB 其後 FUP* 公平使用原則

可自行購置指定型號Router
或跟公司優惠價

📌📌📌📌📌📌📌📌📌📌📌
如接收不到5G訊號,會轉4.5G *

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

火速查詢✨

傳送門:

💥Wtsapp:

🌠🌠🌠「CSL.」最新內部價轉台計劃🌠🌠🌠
💥盡心盡力為你砌個最適合你既plan💥
🉐🉐每月update 絕對俾到csl.最抵優惠你
講出你嘅需求 一定幫你做到最抵玩轉台計劃😉

你嘅私人專屬熱線，專人服務，一對一簽約
即時查詢👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

🎉🎉🎉🎉🎉當月熱賣🎉🎉🎉🎉🎉
☄️4g 21mbps
🌸$8× 4g 21mbps 5gb 5gb後低速無限
🌸$9× 4g 21mbps 7gb 7gb後低速無限
🌸$12× 4g 21mbps 10gb 10gb後低速無限
🏆🏆價錢無法公開請whatsapp查詢
🦔🦔🦔享本地無限通話 贈送1200 club 分

☄️4.5g 1000mbps
🌸$16x 4.5g 1000mbps 7gb 7gb後低速無限
🌸$193 4.5g 1000mbps 10gb 10gb後低速無限
🌸$238 4.5g 1000mbps 真無限
🦔🦔🦔享本地無限通話 贈送500/3000 club 分

☄️4.5g 1000mbps family offer
🌸$358 4.5g 1000mbps真無限 2sim
🌸$438 4.5g 1000mbps真無限 3sim
🌸$498 4.5g 1000mbps真無限 4sim
🌸$538 4.5g 1000mbps真無限 5sim
🦔🦔🦔享本地無限通話 贈送500/3000 club 分

☄️大學生優惠
🌸$86 4g 21mbps 6gb 6gb後低速無限
🌸$146 4.5g 1000mbps 12gb fup+2gb大陸 其後低速無限

☄️中港澳數據(中國大陸 澳門 香港 3地共享)
🌸$216 5gb 送500 club 分
🌸$266 8gb 送500 club 分
🌸$366 12gb 送2000 club 分
🌸$516 20gb 送2000 club 分

☄️最強5G
🌸$257 27gb本地+2gb大陸數據
🌸$216 8gb本地+2gb大陸數據
🌸$316 12gb本地+2gb大陸數據
🌸$416 80gb全速+2gb大陸數據
🦔🦔🦔贈送2000 club分 及大陸號碼

篇幅有限💎未能盡寫
pm附上每月數據用量幫你量身定制計劃😗
新號碼都可以用
所有優惠唔可以喺門市簽約
🏆歡迎各位分享俾身邊朋友仔

🎖🎖唔做續約或現有客戶upgrade

🍻🍻🍻隨時歡迎🍻🍻🍻
whatsapp link:

tg link:
🥁🥁🥁月費優惠話停即停，半年內號碼會到期可以提前預約，未到期都可以提前獲取資訊，隨時歡迎各位

揾電訊服務可以Click👇🏼以下Link⬇️下載
<寬頻叔叔>🕵🏻‍♂️APP ： onelink.to/nrj9s8
✅手機數據
✅寬頻服務
✅收費電視
✅電訊組合
齊哂所有電訊公司員工！
佢地等你比機會佢出招！